{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002764",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "젠틸리버아뜰리에"
    },
    "text": "講師のHanie Seoは弘益大学の絵画科とフランス·パリ1大学の造形芸術学科を卒業した方です。 彼女のアトリエは平日は11:00から21:30まで(月曜日から金曜日まで)営業し、週末は13:00から15:30まで(土曜日)営業します。 講義料についての案内もされていますが、油絵やアクリルクラスは月4回の授業なら13万ウォン、月8回の授業なら23万ウォンです。 その他、ドローイングクラスは月4回の授業なら13万ウォン、月8回の授業なら23万ウォンで、この授業は油絵やアクリルを除くすべての材料が含まれています。 最初の月には材料費として2万ウォンを支払わなければなりませんが、再登録の際には免除されます。 また、10 号以上のキャンバスを購入する必要があります。 その他にはワンデークラスがありますが、このクラスは4万ウォンで120分間行われます。 提供される材料としてはオイルパステル、鉛筆、色鉛筆、水彩画、コンテ、木炭、ドローイングフライパン、200g紙、消しゴム、アクリル絵の具、油絵そしてキャンバス(10号以上は有料)があります。 営業時間は平日は11:00から22:00の間で、火曜日は13:00から15:00まで、週末は11:00から13:00までです。 クラスに関する情報は、ドローイングレッスンは月4回の授業で130,000ウォンで、油絵アクリルレッスンも月4回の授業で130,000ウォンです。 初期登録費は再登録すると免除され、20,000ウォンです。 最後に、アトリエへの道は釜蓋駅北部駅方向にある上洞ノーブランド向かいの路地に植木鉢が多い家です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハニー・ソはどの大学を卒業しましたか？",
            "answer": "弘益大学とフランス・パリ1大学"
        },
        {
            "question": "ハニー・ソのアトリエの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から21:30まで、週末は13:00から15:30まで（土曜日のみ）"
        },
        {
            "question": "油絵やアクリルクラスの月講義料はいくらですか？",
            "answer": "月4回の授業なら13万ウォン、月8回の授業なら23万ウォン"
        },
        {
            "question": "ドローイングクラスの月講義料はいくらですか？",
            "answer": "月4回の授業なら13万ウォン、月8回の授業なら23万ウォン"
        },
        {
            "question": "ドローイングクラスの材料費について教えてください。",
            "answer": "最初の月には2万ウォンの材料費を支払う必要がありますが、再登録の際には免除されます。また、10号以上のキャンバスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの料金と時間について教えてください。",
            "answer": "ワンデークラスは4万ウォンで120分間行われます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスで提供される材料について教えてください。",
            "answer": "オイルパステル、鉛筆、色鉛筆、水彩画、コンテ、木炭、ドローイングフライパン、200g紙、消しゴム、アクリル絵の具、油絵、キャンバス（10号以上は有料）"
        },
        {
            "question": "ハニー・ソのアトリエの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から22:00まで、火曜日は13:00から15:00まで、週末は11:00から13:00まで"
        },
        {
            "question": "ドローイングレッスンの講義料はいくらですか？",
            "answer": "月4回の授業で130,000ウォン"
        },
        {
            "question": "油絵アクリルレッスンの講義料はいくらですか？",
            "answer": "月4回の授業で130,000ウォン"
        },
        {
            "question": "ドローイングレッスンの初期登録費はいくらですか？",
            "answer": "再登録すると免除され、20,000ウォン"
        },
        {
            "question": "アトリエへの道はどこですか？",
            "answer": "釜蓋駅北部駅方向にある上洞ノーブランド向かいの路地に植木鉢が多い家です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 518
    }
}